[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5089)

fast

win

1-1

拿坡1:1

1:1

基斯頂實

2.5b 14.5 15.5 點死好

炸乜撚呀屌你老母

薩追和埋

屌你老母sasa炸

爛玻璃1-1

Boom

fake

+4

炸你老母閪呀？

fake goal

白蘭

14c

Bang

掛住睇波冇買到葡超

屌你老母炸乜撚野呀

清買左乜

炸完。。。

15c未

屌炸咩春
半和半大讓客針曬

薩下半先cup

越位咪炸

我買左14.5 唔會有15

屌你老母半和之力

我都係14.5 $1000

屌又冰角又炸

基斯

12點挪超16c 呢場應該都有機會

白比多1c

同路

半大24

基斯反cup la diu

gchi

14.5b 無了

有半格夠啦

屌 差1球

反cup一世球迷

真

完未

完

14角 完

波圖9.5大有冇同路

11.5s 13.5s
冇睇一陣一次爆哂

冰咗半個鐘

基斯下盤手足全面進場

咪撚炸呀 屌你老母

14.5b 15.5b 2.5b食撚哂屎

勁撚到 1:1

拿1：1。。真goal

愛隊

想買但買唔切

莎索羅1:1

半和 +1 頂撚住

炸完再入！！！！

15.5s 舒服

1:1都好 會有角

on9拿玻 6個係前半逼 一個goal kick即輸

又炸？

3.5s有排震....

多謝你

有薩斯 冇細波

波圖goal

半大好波
今日終於正數
好撚感動

意假初盤角中位幾多？

再炸

頂實呀 薩斯 屌你老母

炸左

拿狗快大啦 十幾次機會唔入

快刷角

屌又炸乜撚

屌呀？ 炸到2.5b

10.5

炸1.5b cash

屌⋯⋯又炸
做What 9啊⋯⋯

炸兩球

Boom again

又炸

炸到咁 可以skip

兩場開到4粒派

半大又死

real fake?

屌

爛玻璃客fg
入梗

炸1.5b goal

Lm

下 炸咩 cls

點撚解會炸

我真係屌你老母又炸炸你老母系咩

on9個球証買撚左主

笑撚死

半大2.5crashed

okok

5角未 4要走水唔係掛

有
我都買咗

var吹越 個幾身位

lm

cls..

炸2球 穩gel

有

解釋下炸咩？

球證應該買左拿波 吹2次

兩球都越

力做半細

買左半主既話開心到

好波呀球證

offside

理由係 要主贏？

炸完對家
快

自私買

Lm

雲你派錢 可唔可以增加啲難度
唔夠手速貼tg

叫足全場

有幾多個係有睇場波

炸咩頭先果球..

越位

呢球炸咩

比哂假希望我半和

第二球其實似平排

半和1.5b中 派

奧蘭多定對家

我唔明炸咩 平排

黑鬼跑太快

拿比多1c

拿狗賤到 十幾球唔入 殺大波

又凸咗條腳毛出嚟？

邊邊輸咪邊邊假波

畫條線有幾難

條鞋帶凸咗

球證話offside 睇落去冇

射波都炸

Yes

白蘭恩ft1-1 14c

三刀流憤怒足球未⋯⋯

半大炸2

凸撚左成隻手出嚟

好似冇睇var?

拿波2.5等2倍即入貨

本來基斯下盤全格，白蘭恩入之前中左次柱，今日不死鳥重注已經中柱走唔到盤，好再都執返半格，如果唔係激死

有check
唔洗睇

拿咪撚刷角啦

畫左線啦 突左成個腳 但你可以話佢執相既

123

咁炸法 2.5b 仲有無機

有喇。。黑鬼隻左腳

終於畫到條線越隻鞋

上半比多1c 之後唔刷

啱 莎咪清出底線

大左2場
你諗你

意大利杯係咪有歐霸席位？
係既話唔使追AC個第六
完全無左件事買左拿玻璃

Ok了

收到

係 前幾場已經有巴打中伏

Sassulo 雖然比人屌到得三射

但係入曬都唔計

屌拿玻半大未

快半大

問準球證俾唔俾先

怪不得近期加度素不斷報恩

炸2球點大

屌球證買左主你唔洗驚啦

比人炸左2下就放棄啦

下兩輪打國米拉素 加度素食撚屎

係咪冇士砵亭？

追薩斯ng

沒有角 怎敢說心事

今日痴撚線波
買場半大都要比人炸2下

拿玻即場可以點部署

炸2.5b有冇得買？

6cc

聽日都贏嘅話派你

三刀流呢半場真係好撚逼害
唔炸都半客啦屌尻你

半場11.5b 入唔入得過

運財童子

上次韋斯咸幫你叫過 記唔記得

半場收錢輕鬆
7注全收

意甲半6通常全8全9 角細穩了

痴尻線咁樣炸2球 真係以後都唔撚賭波

咪撚gel

記得 你係滴露吖嘛

出水啦屌

波圖半場有3粒派先-2

連中6注

賓周入球大

拿玻璃今季準備拎R聯，所以唔會追歐霸

妹撚到 中伏

Ok 幫緊你幫緊你

開到內定你了

即場買咩穩

波圖
賓周 快啲入波

波圖有既 俾d信念

落去搵李白啦

今日波好難賭

吟詩算啦賭咩波

心靈投注

波圖
賓周 快啲入波
快兩咪啦 你媽閪啊

妹撚到仆街

拿破崙都係信唔過

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5014)

賓周goal

波圖炒鳩隊垃圾布拉腸幫賭仔們出下氣

冇啦

跪求薩斯索羅追和

炸兩獲仲諗追和

求下就有，咁我發咗達啦

無野買買細波驗下腦算

dllm球證40蚊都要炸走我

拿破崙咁耐先開波既

Napoli 8.5s頂

拿快入 -2

原來賓菲加得4c俾球探呃咗

有冇巴打有link?

金碧狗燈完你之後 有冇贏過

薩斯索羅ng

波圖
賓周 快啲入波
快兩咪啦 你媽閪啊
叫唔喐

夠膽再炸

冇

唔會再炸啊

炸未？

真。愛隊

炸呀笨

拿波都係想殺半大姐

有冇咁入得

炸！

拿坡快入2粒

又撚半大，炸到頭都暈

完成封鎖佢未

我屌你啊

你係唔撚係真呀

炸

紀錄最多炸幾多球？

屌你老母 真係投撚降

使唔使咁逼害呀

殺斯個9號差唔多場場都有波入

如果唔炸 拿波係咪已經比人中出456

屌喇星 炸3次

炸完_ _ _ ->炸完即刻炸

邊個跟我

real炸

fced球證買左拿

臭閪波圖又撚

點做到炸咁多次

var 真係好撚on9
屌你老母， 人地慶祝左3次
咩士氣都冇撚哂啦

Cup佢老母薩斯

未 再見到就鎖我剩係鎖過TOT同十三

話左 完全無心踢，隨時cup 埋

拿玻算唔算違犯左炸完對家入呢個定律

因為炸完對家未入

幾時唔走數。

薩斯有無考慮離場？

Cls 又炸

okok 甘樣假法 臉都唔要 一千幾百豪比你

屌你，我個主客

玻璃要炸幾多次球探響左幾次冇次真

咁又真係三球都越

入幾多都冇撚用

變左炸完再炸再炸

屌你老母 訓訓下俾拿玻里場波炸撚醒左

角大日仆街

all in 拿玻ng 得永生

同晒路

全大都忟水啱啱睇完場波

master g
Sob
Unxxxxxx

找晒數先

有無人11.5b

西甲煞科基達菲果場炸左四球

晒氣啦

力做無入球？？

炸4次

真係 仲踢嚟把撚 嬲

有冇客ng同路

球證睇黎all in 左拿玻

本來想買 咁撚樣炸真係唔敢

屌 買路到

薩斯索羅仲打得幾好

10.5s

不如直接1-0完場算啦
反正都入唔到

角都炸埋

你找唔找數同人地找唔找數有咩關係？

角球都炸

炸咁多獲 睇下佢地踢乜鳩先

叫拿入得啦呱 -2啊dllm球證

買無柒頭算 咁撚樣炸法

拿玻會入 對面都炸咗三次

痴鳩線球證
全家肺炎死啦

入三球？

咁快快手456算啦

波圖封咩

炸入球
炸角
仲有咩可以炸？

炸2.5b cashed

炸紅牌

快

炸12碼

天婦羅

炸rc

體毛越位加var 真係方便莊家做波
佢張圖其實cap 前半秒後半秒已經唔同結果

和尚 8:00點部署

下半場sporting刷番7隻先講野

波圖中!

半場都有波入？

想問波圖有冇半大

波圖炸完又有炸完又有炸完又有

波圖咩事？

波圖又撚半大

有0-2

0-1

炸大日

莎索再炸

試下炸4次

咪撚再炸

0:2 球探顯示

下唔係0-1咩

唔敢報

球探好撚忙

再撚炸呀屌你 咁都炸我以後唔撚賭波

365 0-1

再炸會點

再入

終於冇得炸....

0:2

會唔會又炸

冇炸

有冇有拿坡link

Live寫0:1

薩斯根本屌打拿玻璃

var

再炸啊 屌你老母 我睇lun住直播架

又var

炸未

咁都有 var

炸喇 咁撚鍾意炸

下.... 再炸 狗痴撚柒線

又炸 on9....

lm tks

叻仔嚟多粒

真係炸

VAR準備再炸

再炸我要求腰斬賽事 屌老母

點解炸

屌你老母

我睇撚左好多次主隊慶祝啦屌你老母

真定假㗎咋四球

VAR

嘩 咁撚樣都可以再炸？

屌你老母真係炸4次

Cls 炸咩呢今次又？

嘩， 我屌你老母黑撚到

off咁明顯就算啦

炸4次 cls

Thx bb

我無野好講 我服

炸撚完未 好撚辛苦想知買左殺c ng係咩心情

我真係笑撚左出黎

意大利icac 電話
最快 $100

原本1-4 now 1-0

如果我係客球員 第一件事打柒部var....

...又炸乜鳩

但真係4球都offside

球證vs薩斯

好撚好笑 慶祝咗四次

薩羅打鳩個球證啦

1834633

1853

來回地獄又折返人間

其實真係冇黑 真心4次都越
買左客ng 我都認命

笑撚死 呢球都炸

一直想買 睇親都1:1 但睇親都話炸

波圖6角咩

點解我睇住live 得5角

買唔買客ng好..

半1-2
全1-4

全部炸尻曬 屌老母

點夠佢玩

我個主ng 頂左4次.....

對唔撚住 我錯 放過我 ok?

吾炸咪吾會冰c diu

拿條後防真係可以執柒左去

var 真係蝸害人間

No goal

一日唔追和都唔好買角大

波圖0-1

我個3b 仲嗌唔嗌好

半6全7

呢個po出得最多嘅係(炸)同(var)

其實炸咁多次無警惕嘅咩？

殺c球員暴動未如果有球迷我第一個衝入去var房炸撚埋間房佢

中

想買埋薩斯索羅反cup

我放左棄 灰撚左 咁炸法 人都癲

快入no goal

好彩無買11.5b

警惕啲咩 反正入左都會炸

炸到你傻仲買

人地後防戰術可能就係裝對面越位

應該係1:1

沙素路 戰意好高 準備真入

炸到咁仲買

9.5足水先入 如果等到

想問球證係咪成層樓allin玻璃
無炸 殺斯贏緊幾球

無睇場波
真心有無越

掛住笑唔記得屌角

買$500和波先

(+39) 06 36723274
National Anti-Corruption Authority (Italy)
$100 plz

四球都越？

我都冇睇 上面有師兄話四球都係越

6c ah

我開盤
薩c 入球炸
4.5b @1.85
5.5b @4.4

準備走數

今日贏咁多

1:4

佢var冇都劃到有啦

屌你真係有

係掛 有一球個鏡頭個波離左少少條友腳 唔撚理了

有冇入手？ 就嚟封盤

找數？

殺斯收隊離場未

又冰

Tg

9.5b想屌

88888

試下打先

@比卡超 學野

$500小注拿玻和波
中左抽一位手足派$100 大家開心

好

我

111

你幾時派手足開心

波圖01定02呀屌

成日吹d 體毛越位
其實佢張圖cap 前半秒cap 後半秒已經話哂事

賓菲加下半大波plzzz

01

薩斯追得和 派一個100 屌

拿開到四球 我旺角朗豪坊正門唱今晚扑野夜唔夜 一定找數

55

ml

連c呀 快

拿玻里入多1球

佢今日個list中到....
又事後
又爭食

ok

44

已cap

拿入未

客ng快手

炸喇

開到我到時求其捉條女對佢耳邊唱

快刷多兩ccccccccc

放過人哋啦

沙素路尾段追和

我個主客呀屌

拿場波 我覺和味濃

我驚佢話好呀

追咗12點輸返啲

十分鐘兩c可以？

屎波亭追和 波圖入多粒 薩斯頂撚住ok?

一球撚狗

我10.5b都覺等冇希望

三刀流奧義未

點解365個兩場NBA熱身賽會冇走地

-3c 連c雅出嚟

10.5s力頂

可能好似國米正氣屌穿-1

+1
買角細就瘋狂連 買角細就冰

角大就冰

夠薑炸多次囉 薩斯

炸到好麻木

打過去葡萄牙催一催先 做緊俾你

炸到唔覺得入

咪臭係，我上半場完個陣入貨，以為都開得到

佢唔入冇撚用拿波波入先得架

6射正4GOAL4炸 可以拎去貼堂

老友
我今日贏到去呢場就輸

有冇人呢場買大波

你可以恥笑我啦

贏谷輸縮

我 炸到傻

縮左
兩場美假過關二串三算

傾唔掂數 波圖話要打假

中埋柱 依場波 痴撚線

有咩好笑
不過想知咩感覺

politano睇親佢出黎都好廢

一次兩次都仲接受到
洗版式叫波 真係好撚煩

上次絶殺

開心 唔開心 開心 唔開心 開心 唔開心 唔開心 仲撚唔開心

中埋呢場就4倍 但去到第四球已經係覺得好笑

布拉腸又黎料

我次次見到都以為佢真係入咗

去到第三球炸個下我都大笑左出黎

對唔住

半7全9？

意假 出絕招啦 絕殺波

唔好block me

買主買大就激死
買細買客就血壓都升唔知幾多
正撚狗波黎

補6.... 似有劇本

補幾

10.5s穩陣

你唔同啵
我一版見佢兩三個一樣嘅po

有3粒 101100

神10完ok?

gel得啦

DLLM
9c 又補時爆

boomboomboom

Gel gel gel

11C

比下面

球證比翻4球我再加自殺 Thanks

整個絕殺追和ok?

屌好彩補咗9.5b

Gel 爆了

派我

-1c上呀屌

好彩補番2k角大

波圖8c-2

比多c ok?

20

2-0埋 屌老母

拿2:0

傻閪波圖薩斯 屌

試下炸

冇得補飛

2-0

準備好俾人屌穿屎眼未

最尾先入

球證買左讓一 confirm

Goalllll 拿玻入唔會炸掛

試下俾多粒

而場波唔理佢假唔假 但一定係是日最撚精彩

比多球換ok?

薩斯慘到

炸啦屌妳
死全家

屌你老母x2

我個單呀屌

呢下又唔炸？dllmch

玩撚完

真係好撚好睇 我覺得唔單止係球証造假

唉， 細波同+1 揀撚錯，屌你老母

屎波停追和到完場 抽1 100

屌你老母x3

2

Ok

1

只怪球證買左上盤

個龍好撚嬲

完全體現到呢場有幾假
首先係撚半大 半和 半客
半場炸三刀流兩球先 1-0ht
下半再炸多你兩球 補時仲要2-0埋
你話死唔死 薩斯下場一撚定憤怒足球

客隊咁既攻勢 補時主隊唔玩角球旗仲要入波

正花

補幾耐

你老母比狗屌

呢場波真係經典

有無人派 輸撚埋最後嘅本 唉

4

和未

Gchi

多謝手足

你唔派黑單 有排比佢jer

快手查拿玻里有冇比錢球證啦
支持降班

黑單嬲到入左好多貨?

哇屌 角大日
場場角大

補幾耐 仲未完既

今晚輸死

笑死
準備好比人屌到爆菊花未

果然狗會唔開盤一定有啲嘢

真， 竟然唔傳後，直接一腳上去
客隊又冇人守

假到。。。玩死人。。

20 ft 假到笑

嬲到唔知講咩好 咁撚樣炸法邊有心機踢呀 仲要開撚埋個上盤我屌你老母

波圖9c-1

啱啱好爆1c 哭撚左

假到

布拉加都要 屎波比球面子

你買大

又係輸意假 又係輸絕殺 意假真係好撚仆街

葡假都全角大

爭一隻角贏兩注

0414果時買9.5b 買唔切

15抽1 100？

唉屌哭撚咗

feel到拿會絕殺入第二球
可惜入唔切

炸完對家入定理

var on 撚9
人地慶祝都慶祝左4次

穩陣輸

唔0抽你8

點解要玩角...玩盤好過啦

波圖咩事 本身唔係半0:2？

波圖冰 4串1差你

9.5b 10.5s 又白做

意假 屌佢老母絕殺

屌
投鳩訴假波on99

傻閪波圖輸埋

第二球唔撚應該炸啦其實 個波睇鏡都見到離左少少腳 佢就越一隻鞋位 屌你老味咩

第三四次已經唔想慶班友

球探fake

哇波國輸埋

馬會d即場load咁撚耐俾狗買

屌你老母又絕殺我no goal仆你個臭街

波圖輸埋...
笑死。 4x1 有3場對家

波圖

....

Jm9

唸住算鳩數走盤先 仲要輸鳩埋 10.5s又爆撚左 補1:1又輸 一場波搞到我想跳樓

痴撚線

萄角大仲穩過啲濕鳩大聯賽

擺明假 唔洗講

反正輸都冇影響

抵撚死啦屌 妹妹妹

介賭

都話啦， 佢var 班人， 有心既cap 前半秒cap 後半秒已經完全唔同

有2,3球都係越得少少

又一假波夜 針

頭先仲有班撚樣係到話賭仔輸就話假波 我屌柒哂你地

正花追和 正花必勝

benfica 3 more

雲巴 之後咩心水 我想跟

正花黨！！

唔好嬲

Yeah

炸一兩次都話 四次真係頂唔順
炸到想笑

輸到仆街喎我又

支持波圖反cup

你屌到佢唔敢講野

贏咁多 派未

雲巴我了

戒賭啦

墨假 大波仲考唔考慮

屎波亭！！比多粒

11

賓鳩11

慘

葡超兩個大佬輸尻曬

波圖
屎波亭

仲點火 我係你就潛

唉睇埋呢兩場先

有m記早餐

快啲啦 媽閪

輸好多？

又係你條柒頭 收撚返埋啦

波圖落後 9.5細有權妹到完場

又贏

唉又針波圖 2-3先走盤

士砵
波圖
快兩咪 你媽閪

波圖冰實

一定贏

頂撚實！！

告你歧視黑人

買和？

心水：李斯特城主勝

屌妳老母又斷拿 同 波
攬炒和撚哂咪鳩踢啦

d 波難賭到 隊隊贏輸都冇所謂
又有飲水要估球證補唔補足
又要睇var 班大佬頭
又要睇對面踢得dir 唔dirty

讓半球（唔好報驚

見唔見到我跟得你幾貼

唔好搞我啦

最重要睇球證買咗乜

800 9.5b 會唔會好魯莽 想起身羊錢

布拉 波圖 9角完場

同拉so一撚樣

笑到仆街
諗住我個1:0要輸啦
又炸
又要輸啦 再炸
今次仲唔輸 再炸
最後係假到仆街左閘包晒越位咁樣拿波里入

你中咗雲巴100 佢又開始黑了 下次你冇份

曲

派未

聽日重心 12點05分日職

10角goalllll

琴日個場psg明明應該456波，對家踢鳩包皮之後psg連攻都就住就住

寧假派走數 莫得罪黑單

雲巴大大話話都派過我十幾廿次
我點會黑住佢

支持

all in咗？

我買左1:0呀盲閪 派張收唔到錢嘅飛比你好唔好？

啫係幾多

10.5s都針

Ok 我了

我都受過呢個教訓，唔敢再all in了

想知點樣派張電子飛

細波！

原來咁撚多次

場波踢得流暢psg 一定大炒硬
下下收山腳又嚇到佢地唔敢去

d 波都唔知點撚樣賭

btw呢條友真係走數點睇

你又要做風紀了

咁傻豬

波圖真係抵撚死
贏一粒 後面鳩猜
傻鳩比比場上作用就係回傳比個龍門

戰術 無計 避哂啲強隊就咩事都無
我琴日有買巴黎

季尾波 莊家又贏

樣不了

人哋鳩up 你認真咗
Btw 佢今日有派

呢d 賭球員同領隊心情...
贏輸佢地fking care
分分鐘更衣室買左對家反cup

醜

得番D亞洲波同北歐波真係賭閪

尻買 起身對答案

賭玩具電莖算喇 聽日英超又撚狗

李斯主勝 穩

鳩噏下本身都冇預佢找但係佢深潛咗

Print出黎寄過去 好似係

又中佢
咪就係派咗佢
日收400
世一了

下次放張好樣啲既可以嗎？

NBA應該有排閪都似

Master g 走咗100 +自含

睇返東京半1全14真係好on9

算係咁 但真係太大

電莖賭fifa 大波最易

走100可以算 自含就點撚樣都要佢找數

果條賤畜 我祝佢全家中肺炎出年幫佢老母執骨

屌波圖刷多幾粒角啦 唔係岩岩好10角爆我4串1角細就停

雙刀火雞 你放過我啦

輸先走咩
長期贏既屌住女賭啦仲上黎鳩UP

有啲上岸 有啲輸死

點賭都好咪撚學個旺旺 贏少少串過馬撚

唔用腦買兩場美假主算

會唔會係香港社會問題
屌你錢又唔係搵得多， 唔賭真係冇撚用

輸完過一排又繼續 有幾多真係斬手指

影住佢 會員no. 分分鐘改名

沒一個超越到佢

又jer

真 以為自己好大注 叫人貼飛

有啲緊火

打個j先 贏到開巷

人人都會旺 你都會贏幾十k既時候
你態度有無即刻不可一世
發財立品啦

波
士

想屌咗 無病呀嘛先。

奧蘭多城 等卡卡carry

仲有機會幫你叫

你士砵頂唔住

上阿 士 波

邊撚個ruby

派唔出

收唔收得返個本比多粒是但一場

第一次贏錢係咁

有冇奇蹟

屌 岩岩好輸一角 畜生

自己係到講完賓周卡2:1 無買 走去買拿3b 我真係白痴仔黎

兩場葡超快啲入多粒

是但一場4粒先得

冇得睇你係朗豪坊性騷擾人

係

以前叫佢都無咁鳩 真係小小十萬就搞到佢咁

葡超前列戰
估唔到波圖真係俾布拉加食住

屌 波圖死全家

咩騷擾人 重新講過 我問佢今晚扑野夜唔夜姐

10.5s 穩陣

賓菲w串波圖和 慘

聽日真。馬拉松
0800->1030->1200->1700

早場買乜好

兩場齊心2:1

連輸3注都係輸一關角細 初盤買角細真係要驗腦

都幾閪

假波走地日

講真
我成世人都J開呢兩條女
香港地黎講
ho lai shan呢type真係好撚正

亞洲妹黎講
gottaluvapril一定冇撚得輸

日假中完呢條串就冇再中過關今日最後衝刺

墨假快

頭場美職 點睇

今日追返幾多

蒙特fg

60k到 巴黎皇冠狗會 3邊開工

係咪中咗callg 個條

勁。 少d 專注力都唔掂

個條10幾個啊 輸水戶

Diu 差啲

中哂10 1 100

派錢咁派

3

美職點部署好

orlando

hi

Allin利昂大 訓算

唔信你訓得著

佢當散紙

吞精未

0800 奧蘭多城 主勝 穩陣

唔知點解見到穩陣呢兩個字就覺得好唔穩陣....

杜甫 還我血汗錢

奧蘭多城 主勝

要有信念

美職果兩場 係咪90分鐘打和會打加時

越講穩陣 我心越慌

戒左 精神投注

轉玩 即場入球 角大細

薩斯炸左4次
個球證仆街死未

咁你都你介賭啦 賭波要有必勝既信念

呢場係假d ge

馬會重心 主勝

穩陣

個場美職原黎淘汱賽黎

支持奧蘭多

好勤力

重心推介︰主勝

奧蘭多城上場1比1賽和費城聯，成功以得失球差較佳壓倒費城聯，一舉奪得A組首名，球隊之前兩仗分別以3比1及2比1擊敗紐約城與國際邁亞密。剛仗費城聯68分鐘先開紀記錄，梅里斯奧佩雷拉2分鐘後扳平，助球隊取得重要一分，奧蘭多城今季錄得2勝2和1負。

蒙特利爾衝擊上仗聯賽意外地以1比0擊敗華盛頓聯隊，球隊剛好以小組第三名的身份晉級下一輪，他們之前2場先後0比1及3比4敗給新英倫革命與FC 多倫多。剛戰，施列迪泰達31分鐘攻入致勝球，近三仗斬獲3球，全場最佳的門將基文迪迪奧普表現突出，成功力守大門不失球。

奧蘭多城近戰攻守兩端的穩定性較蒙特利爾衝擊為佳，我相信奧蘭多城在法定時間可以擊敗對手晉級。

Sick買了